成功人士通常都唔讀大學

你望下咩李嘉誠，Bill Gates同Steve jobs嗰啲
大學係俾傻仔讀

唔讀大學多數係成功人士

其實係

樓豬一定係成功人士，社會賢達

但係改變世界既通常都讀過大學

但佢地係有料讀而唔讀 唔係讀唔到冇得讀 呢兩個有分別

你學bill gates 同steve jobs咁入到名校先講啦

總之米都係冇讀

quit ivy同quit ive兩回事

真 廢柴先讀大學 班垃圾成世都唔會夠我地唔讀大學嘅人咁成功

唔讀可以分為有得揀/冇得揀
廢柴係因為冇得揀先讀唔到大學
精英係有得揀所以唔讀

層次都唔同

又一隻大學狗
你係咪以為自己好勁？
你讀完出到嚟都唔會夠我地成功啦

低下階層可以點成功法？
揸巴士一個月搵萬幾兩萬蚊好成功？

你留意返呢推人係10幾歲已經好出色，但主流既路平平

你知唔知人地晚晚都睇書
佢地學既野，閱讀閱智識仲多過博事，教授

bbq analysis q fin global business finance education 醫療三寶fg都唔止呢個數

好過你班大學狗咁話囉

次撚次講讀書仲唔重要都會拎李嘉誠出嚟
講咗咁撚多年都係得一個李嘉誠
心照啦

唔讀大學嘅人多到數唔曬
但只有成功嘅我哋先睇到

咁你有幾叻呀

樓豬睇唔到

係 我識得一個人 iq180冇讀大學

你地係唔讀，你係入唔到。

舉個現代香港例子嚟聽下?

最撚簡係就係睇成功人士 點樣培養下一代咪知讀大學緊唔緊要囉

碌碌柒柒 收皮啦

你睇下啲大學生夠唔夠香港警察打咪知囉

你理解錯，係有能力讀而唔讀
同冇能力讀兩回事

李生原來咁好打

所以你對成功人士嘅定義係打得過警察？
咁你舉嗰啲例子有乜撚嘢用

人地冇讀過大學嗎

又嚟survivorship bias

不過唔讀大學嘅失敗人士都有好多

秒

唔讀同冇畢業係兩件事
後者兩個名牌大學中棄

想知你有幾成功
做狗定洗碗？

人哋國安嚟小心啲

相信你以一敵八，單手打死曱甴，腳毛擋子彈

或者其實你就係社會垃圾香港警察

原來係引戰狗

Bye繼續做狗成世唔敢自己做邊行啦

暫時聽你講咗70億份之3
等你提供更多

咁我就可以取下暖啦

讀唔撚到大學就死話讀嘅一定係傻仔

有冇stat可以參考下?

岩呀 你地個個讀大學邊個送外賣

成功人士通常都唔讀大學
唔代表唔讀大學=成功人士

樓主LOGIC FAIL

係，大學生全部都係垃圾，千祈唔好讀大學。

D大學狗又吠吠吠

通常用呢句打飛機嘅人
都係入唔到U又無咩過人之處嘅人

所以毅進算

習大大？

孔子也沒有讀大學

佢邊有

你都on撚9，夠僵除甲放低枝炮隻揪
睇野客觀d啦柒碌，唔怪得之踩讀大學生
因為主流學校容納唔到你d邏輯思維

成功人士唔一定讀大學
但係你唔讀大學你一定唔會成功

搵唔到錢既大學生 先會攞讀過大學黎打飛機

但成功永遠只係你個仔。
因為你係LOSER!!!!!!

分分鐘佢就係i can face all hkers
無乜讀書搵到幾萬蚊
響佢個圈子已經係人中之龍黎

樓主無視咗讀大學而成功嘅人仲有好多

開口埋口都叫狗
你知唔知狗只係形容一種職業

月經引戰post

咪鬼講到人哋讀唔到咁樣啦 steve jobs同bill gates係有讀大學 冇畢業係因為中途已經決定發展事業

bill gates心諗我讀咗幾年harvard都要畀你擺上枱

佢有大學學位，但係冇讀過大學

所以唔計

係 啲垃圾最鍾意偷換概念 以偏概全
成日quote一兩個drop out嘅成功例子
首先人地係係神級大學drop out
唔係屋村中學
第二 幾百萬個先有一個咁嘅天才
連登你唔係以為自己嘅智力比得上人地掛

2020年都仲係quote緊李生、Steve Jobs、Bill Gates就知咩料啦

十年後你哋就可以qoute我

李嘉誠打仗先無得讀

可以點qoute呀？寫中文啦

唔讀大學好似樓主咁日日開引戰post最成功

失敗者好多都冇讀過大學，點睇?

做到五勞七傷嘅地盤佬
搵到3-4萬一個月

有料所以唔使讀 同 冇料所以冇得讀
一樣咩

唔好自己呃自己啦 廢柴

深水埗瞓天橋底嘅、住劏房嘅多數都冇讀過大學。

Bill gates 係有大學唔讀
樓主係無大學可以讀

佢唔係清華架咩

佢係全世界最高學歷嘅小學生，堪稱小學博士

假膠釣魚po都咁多人理

有個車牌好成功嫁啦

對佢地來講

咁唔係個個冇讀都IQ180呢

Elon musk ?

係李嘉誠唔讀大學成功 唔係煲
係愛因斯坦細個唔講野先係天才 你只係自閉仔
係霍金癱左 你癱左唔會變霍金

倖存者偏差

bill gates take 過math 55架, 你呢?

好多大學生未畢業都有啦
返學揸車返學

咪差唔多

米冇腦點讀

入到大學但唔讀，同入唔到大學係兩回事

唔讀同讀唔到都唔識分

失敗嘅人士9成9都冇讀大學。

咁同佳係失敗定成功

定係特別例子？

比較下邊邊多啲

我唔想溝女
唔係我溝唔到

毅進仔：一樣姐

你當樓主係有料讀而唔讀，而唔係讀唔到而唔讀啦，佢會好開心